★朗豪坊電梯意外，港女：緊握扶手咪得！

她使用時會握緊扶手。另一名健身人士吳小姐稱，不會因今次事件轉用升降機，但使用扶手梯時會握實扶手。

人叠人，仲緊握扶手做乜？

緊握到最後卷入去？

緊握扶手好似係跑步機跑咁咪唔會跌落去囉

個個緊握扶手可來有人疊

一睇就知吳小姐醒目女黎

on9行遠d

健身女士啊
一個頂住曬跌緊落黎既人

比D掙扎佢地

未遇過電梯壞，但試過扶手突然唔郁電梯照行
前面果個縮唔切手跌親撞埋嚟
想問扶手同電梯係未分開運作？
萬一電梯加速或者急停扶實扶手有無用

應該係分開運作，但中間有野連住等兩者可以同步行

唔緊握扶手咪會跌，跌咪會人疊人，有咩問題

你地係咁笑鳩人，咁唔緊握扶手可以做咩 有咩高見

好過你一野飛跌落去仲傷

腦魔好似啲廢老咁，乜嘢都唔啱，唔緊握扶手咪空中飛人囉

無常識

唔搭電梯咪得咯

🙈🙈🙈上面班連登仔係咁 屌左先

乜都做唔到 不過緊握扶手只會令情況更壞

係喎，咁都比佢諗到，簡直係天材，你話香港點可以無左佢

衝出黎柒，扶手同電梯分開運作㗎

果個情況其實係咪緊握扶手都無用?
上面有人跌落黎喎

唔識 鳩估

點解

以為又邊條無腦港女9up啦 原來樓主屈9人

屌 呢位巴打好野

U

層樓要冧，你問你個單位加幾2幅牆會唔會有無事？

乜你覺得自己緊握扶手，上面落緊黎條友就炒唔低你？
緊握扶手去硬食喎

朗豪坊單野 , 企最高 , 中間 , 最低 所面對既情況都已經唔撚同啦

連登仔又諗住有理無理 屌撚左人地先

首先唔講電梯同扶手既運作係咪分日開 當佢地係一樣 咁但係你捉唔捉扶手你都係硬食架啦 唔通你跳梯咩

如果扶手同梯一上一下咁會點

人地係咁而講一句姐

跟住條扶手上去避過一劫

學孖寶兄弟咁跳咪得羅

On9

連登仔真係on9 乜柒都屌左先
你當人地專家呀? 講個安全措施比你係度批評

行樓梯算啦，機械野一壞冇咩可以做

咁都好屌，on99

咁你又會做咩呢，得把口

好似馬里奧咁跳起未得囉

連登好多人以為自已好醒

唔好低能啦 唔係專家都要用腦諗野架下話
卜山

扶手係一般停電梯果陣就真係有用.
但呢次係高速沖落去.
同埋係最下面果堆人應該反應唔切用手扶住同有力扶住.
更何況你要面對一堆人沖落黎,俾你死都要扶住係無可能.

唔握扶手唔通想一野放開比人撞落去？
連登仔智慧真係

人地都冇講過「咪得」
樓主同連登仔既智商
懷疑你哋中六都未畢業

其實向上跑快D就OK, 試過。

計我話就係即刻輕功水上飄
飛下飛下咁走返落黎
咁咪冇事囉

根本就係明明自己都冇方法又要笑人

所有罵既連登仔唔該留低自己有咩高見
lm學野

on9，咁choke法盧根都仆街啦

其實當時中上段有人向上跑，可以睇返啲片

唔握扶手頂一頂個衝力，唔通比跌落黎既人撞飛
上面班人小學未畢業？咁都好屌

扶手同電樓梯唔同步，系物業管理公司問題
user唔緊握扶手，系user問題

我啲肌肉簡直係完美
肌肉完美既我係網上可能會比你地串柒
現實中你班潺仔遇到電梯意外 我可以一野頂哂

火棒陣

而家講緊個個都緊握 硬食條毛咩

另一個post有人唔係咁睇, 講咩話後生仔都會好傷係廢話

樓主正垃圾
人地明明係講緊之後都會繼續搭 不過會緊握扶手

咁都要批鬥

樓主自己改個濕鳩標題 成班就圍住屌
人地原文講既野根本好正常

到發生意外時 邊會記得

突然停握扶手係有用 但係佢係向後跌 一定有人失平衡/落到底都黎唔切反應跳出架電梯 一個人仆街都會全部人一齊仆街

有咩問題？
除左緊握扶手有咩可以做？

唔好改人字眼好喎

現場係點我唔知
如果係急停緊握扶手係有用
假設前面得一個人炒落黎

醒目就即刻跳去隔離條gap位

好多人先入為主 冇批判性思考

老老實實如果扶手同條梯係分開運作既話捉實都無用架wo 條梯就3倍速向後跌 個扶手係咪一樣先

緊握扶手有乜撚野問題
你班垃圾on9就死遠d啦屌你老母

乜都做唔到，最多好似破壞王咁揾條友碌落去幫自己卸力

咪跳錯方向喎。

電梯向後，扶手向上，之後緊握！

扶手電梯都咁樣
升降機同你玩free falling

連登仔質素真係唔撚掂

緊握扶手都唔撚得

仲要自己改鳩個標題 同啲濕鳩報紙佬有咩分別

成班傻閪斷章取義以為自己好撚醒

你睇下上面個人講緊個假設係咩先啦 盲既搭你老母屎忽窿個咀咩

唔講上面堆人跌緊落黎 發生意外個陣 我諗你唔緊握扶手 第一飛落去個個就係你 做下一步既大前提 就等企穩左再講la

系你老母

有種既視感
成日有單車友話頭盔無用

係緊握
平時d人掂都唔掂，或者只係放隻手扶下就算
咁都有講錯

記者咁問黎拎sound bite姐，佢咁問咪咁答lol，都係想快啲走姐，巴打會唔會太認真

朗豪坊嗰條電梯扶手同階級速度根本唔一樣
捉住幾秒要鬆手再捉住

其實有時答d野係記者自己作

堅握扶手係應該 但係當有呢個急速向後退既事時候就冇用 但係佢地講緊解決方法係緊握扶手 呢個咪就係d 人笑鳩佢地既原因囉

所以中大迷你龍同學可能都係俾人老屈

改個標題就俾人點到陀陀擰
00後大軍殺到黎

警察有時會屈唔人等於所有比警察犯既囚犯都比人屈

減低傷害既最佳做法除左盡量握住扶手，或者神速跳上電梯側邊緣，唔係都諗唔到其他有效方法

樓上係咪智障 直線思考
你點會睇到係問解決方法

文中冇寫明 但擺明係問人：「丫咁你以後會唔會多人果陣唔去搭扶手電梯改搭升降機呀」之類既野口
咁人地答都冇得驚咁多 但平時會緊握扶手有咩問題

即係如果有人問：「丫咁撚多人抄車死你會唔會唔撚過緊馬路改用行人天橋」
咁人地答屌意外都唔驚得咁多 唯有自己小心過馬路 咁有咩問題

有握扶手都有可\能以被上面D人壓到

但唔握扶手，就算上面冇咩人，你自己都會仆街

點解會有人覺得跟埋一齊跌落去 (然後仲比上面人壓住) 係會比嘗試頂住上面一兩個人係更加好

都岩

不過重點係 根本路係問緊受訪者遇到意外果陣要點做 而係問發生意外之後會唔會對扶手電梯冇信心 唔再搭扶手電梯